點解守護神之保險調查主題曲同插曲都唔撚岩音？

作詞人邊間教會？

大陸西唱架？

A lin

支那劇搵支那人唱好正常

逆轉對錯 扭曲因果

A-Lin is a Taiwanese aboriginal singer and songwriter of Amis descent

黃齡（英语：Isabelle Huang Ling，1987年2月13日－）， 中国獨立音樂女歌手。現為環球唱片上海天韻文化發展有限公司旗下藝人。

誰能叫他浪揮

唔撚係劉心悠唱架咩